[和理非召集］全民買觀星筆警署自首運動

號召和理非聽日一人一支觀星筆去警署自首
夠薑就拉曬我地

政府最怕見到溫柔力量，我地要用和平方法爭取社會既同情，大家有同理心

呢單野絕對可以發大搞，因為好多人都覺得唔合理，每人一支觀星筆去警署排隊自首，就可以令大眾見到呢個執法有幾唔合理。

大家表態！

支持

反對

Push

和理非！

快閃屌到防暴狗出動就走，就玩得過

已經玩緊啦

何式凝...

我第一個去，要人多！

推

ARE U ON9?
個個去唒仲有人抗爭?
溫柔抗爭你引我笑?

背後意義係利用同理心拉攏大眾的支持

自首=送頭
你係咪傻撚左啊

一路以來Be water就係為左唔好比人拉
你依家就叫人去自首

除非你話有幾千人做 人多到班狗處理唔到
唔係只係提供緊你d資料俾人重點招呼

和理非冇上過戰場真係可以考慮
真正公民抗命

黑警劇本

話大量人士係狗屋外聚集然後落閘

狗屋內射TG 出街

防暴到清場拉人

簡單講(送頭)

唔使自首，每人手上拎一支已經足夠